{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74335&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "네츄럴하우스"
    },
    "text": "公峴津海水浴場のすぐ前、松脂湖海水浴場の近くに位置するオーシャンビューペンションです。 周辺には公峴津海水浴場が徒歩3分、公峴津2里海水浴場が徒歩8分、松池湖海水浴場は車で5分の距離にあります。 チェックアウトは午前11時以前なら追加料金なしで退室可能ですが、その後退室時間につき10,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 未成年者は予約ができず、宿泊に関係なく入室するすべての人数が追加料金に含まれます。 客室内のシャワーブースのガラスは破損しやすいので注意が必要です。 入室は午後5時に設定されており、退室は翌日午前11時に決定されています。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 ペンション内では調理が不可能であり、これはホテル型で構成された客室に該当します。 7kg未満の愛犬は入室可能で、1匹につき10,000ウォンの追加費用があり、最大2匹まで入室できます。 客室情報は全客室でお支払いいただけます。 ペンションでは駐車場、消火器、煙感知器を設置しており、カフェも運営しています。 バーベキューをご希望の場合は、屋外共用バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は7時から22時までです。 ただし、現場や天候によって利用できない場合があり、現場で決済する必要があります。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、保護者と一緒にいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "公峴津海水浴場のすぐ前、松脂湖海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には公峴津海水浴場、公峴津2里海水浴場、松池湖海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前なら追加料金なしで退室可能ですが、その後退室時間につき10,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約ができず、宿泊に関係なく入室するすべての人数が追加料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "7kg未満の愛犬は入室可能で、1匹につき10,000ウォンの追加費用があり、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "ペンション内では調理が不可能であり、ホテル型で構成された客室に該当します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "屋外共用バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は7時から22時までです。ただし、現場や天候によって利用できない場合があり、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は入室できず、保護者と一緒にいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車場、消火器、煙感知器が設置されており、カフェも運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 440
    }
}